無國界依單野，要話比全世界人知

岩岩先入左理大

見人cut 捐錢即刻做show 入去
現實到

錢照cut就得啦

問吓屋企人有冇捐開叫佢cut左佢

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。

取消每月捐款通知書PDF檔：

推

無國界醫生是一個獨立的國際醫療人道救援組織，致力為受武裝衝突、流行病、疫病和天災影響，以及遭排拒於醫療體系以外的人群提供緊急醫療援助

唔知中左邊樣

幫佢翻譯做其他各國語言，等佢收皮。